老衲打算斥資開拍古惑仔之南京大屠殺

皇軍版既陳浩南同山雞亂刀斬死支那人

有無打女人情節

大天二

可唔可以加重甜

福田一戰